# Dia 2 Sprint 1 Compass

## O que ocorreu hoje:

Hoje iniciei os estudos sobre o que é o SCRUM:
- Diferença entre o modelo tradicional e o modelo ágil;
- O fluxo do SCRUM;
- Estou fazendo um modelo prático, no exemplo do vídeo, é uma e-commerce;
- Como é uma backlog e uma backlog da sprint;

## Como o dia terminou?

Eu ainda estou finalizando os estudos para poder fixar melhor, acontece que eu estava me sentindo meio cansado, mas creio que não vai afetar muito.
